夜晚7仔有咩好食

求推薦

屎

月土雞脾

叮雞脾吧

英雄所見略同😂

冰箱有只 仲味食

係有食既 但係食到入面成日覺得生生地

有個咩馬蒂土魷肉餅飯 餓餓地叮撚熱再加包鼓油
dnlm就叮完嗰陣啲香味出撚曬嚟 食一啖正撚到

有無其他 唔食魷魚

肉醬意粉

推

肉醬意粉
孜然雞髀
龍鳳茶樓柱候蘿蔔牛筋腩飯

食雪條

好似有雞飯 牛飯 唔記得
不過個飯20蚊又飽肚就好撚抵屌

只你老母
味你老母

合味道

屋企有

有個咩仿龍蝦味三文治 粉紅色邊嘅
叮熱少少好食到

俾狗食

啱啱落咗去食肉醬意粉 $17抵到爛

屌你老母點解台灣日本7仔可以咁高汁 香港完全冇得比

可能嗰陣我太撚餓

卡邦尼意粉

行多2步搵ok啦 ok正好多

屋企樓下無OK 要行10分鐘先有OK

炭燒雞粒

唔好問點解
總之唔好食膠盒裝三文治

香港7仔有撚嘢食咩

Btw之前獨立冰櫃有隻雪藏新加坡叻沙面幾好似，依家好似冇咗

近期高汁嘅就冬陰公牛腩

蛋嗰個幾好味

只你老母咩支那仔
死返中国奶習大大屎眼啦屌你老母

膠袋裝黎，都一樣咩

有隻袋裝雞球同蜜汁雞翼 $22.9有8隻雞翼 喺雪櫃入面 唔肯定係唔係間間都有

蛋個個好正 叮完仲正 隻蛋keep住流心 但唔係全熱

只你老母

how much

大陸仔食屎囉

好似14定15

好似22蚊有兩舊

揾日買來食下 btw 好唔健康

新出左隻雞腎 牧然味好正

叫要行30分鐘先有ok既人情何以堪

識食一定食cp雞球同雞翼

好撚肚餓呀

撈麵

搭單問 咁ok有乜好食